Jedná z pozitivných stranek facebooka je to , že můžeme schovat nějaký detaily od svých pseudopřátel .
Při pomoci facebooku můžeme se seznamit s novymí lidmi .
Socialní sít pomaha , např. když mame přibuzných nebo kamarady z jíneho státu .
Oni mohou nejenom přečist o vašem živote a take uvidět to na fotografie .
Myslím že , je to docela dobře mít svůj profil na facebook .
Pomaho lidem komunikovat mezi sebou Hravně neautorizovat svůj profil kdekomu a mít většinu lidí z realnýho života .
A když budete mít většínu neznamých , tak to může stát i život .
Člověk musí vždicky pamatovat , že život je krasný a když mame volný čas lepší jít prochazet s kamaradý než sidet u počitaču .
